有鬼咪有鬼囉!

有正常人嘅智商一定都知狗隊會派鬼去我地到
唔係點收集情報，然後諗計仔去整我地啫
都唔係D咩新鮮事啦
之前圍狗總嗰單嘢都已經有狗扮示威者啦
你話依架混入埋公安扮示威者喎
咁就梗呀啦，你估共產黨能夠屹立咁多年係流呀咩?
人地至叻係玩放鬼
佢地之前冇諗過其實點扮都好，都扮唔到真。香港人嘅氣質
所以之後就明刀明槍，講埋普通話俾你聽
而佢放咗幾多鬼，我地唔知，只係知梗會捉唔曬
我地搵到證據捉到咪捉
但唔可以放曬心神去捉鬼同互相猜度
咁就會墜咗共產黨嘅圈套—人民鬥人民
又翻去2014雨革咁嘅樣

所以，面對鬼
我地要識分析跟唔跟
我地要識去保護自己，做兩手準備，俾一條後路自己
同埋，我地要識去救手足]
正如First aid同社工咁，其他示威者有咩事，第一時間係跑出嚟救人，佢地同我地一樣冇免死金牌，D狗咁癲，佢地一樣會被照拉、照打
何況D鬼係單身鬼，人數夠多一定可以救返手足出嚟之餘，仲可以同隻單身鬼玩翻一陣

另外，有狗扮示威者去捉人個單
我見到有D片係防暴都認唔出係自己人
直至到隻鬼話:「係自己人!自己人!」先停曬手
但過程中又冇SHOW D咩去俾其他狗知自己真係自己人
我地有冇辦法學佢地一樣混淆視聽，等D狗最後捉到嘅係真。自己人呢?

P.S我地要著重翻五大訴求到啦!!!!
我地唔可以太簡化只係寫五大訴求，同溫層先知係咩，但尤其係做文宣俾同溫層以外嘅人睇，佢地就唔會明白到我地做咁多嘢係爭取緊D咩，原來有D人到依架都唔知第五點係實行普選定林鄭下台呀!甚至接受林鄭講「壽終正寢」個套，覺得送中條例都冇咗，點解仲要搞咁多嘢出嚟，係因為佢地仲唔明白五大訴求係D咩同訴求目的係點樣保障到佢地(我發現好難google到反送中五大訴求)

所以我地更加要清清楚楚咁寫翻個五點出嚟:
1)使用具法律效用的字眼真正撤回送中條例
2)收回暴動定性，沒有暴動，何來暴動罪，以阻止日後被強加莫須有的機會
3)釋放由6月至今反送中嘅被捕人士，並承諾永不追究
4)成立獨立調查委員會，調查警方在處理反送中上的濫權、違反守則、法律的行動，
並予以合適的法律制裁
5)實行雙普選，改革政府體制，務求令香港在未來不會重蹈覆轍，真正解決民生問題

好人要俾奸人更奸，唔係點對付到D奸人呀????

［正視聽］大家唔好再嘈啦

推